［要上熱門］12/8內部流出重要消息！

推行漆彈！！！！！
需要大量需要大量

一直都講距離問題 解決咗未？

唔夠距離

為何一致認為行之有效既「漆彈」從未出現係抗爭現場？

不過和理非想帶可以照帶

推

漆彈真係唔錯，輿論都好d